#Zadanie

Cieľom projektu bolo vytvoriť vývojára reťazcov. Na začiatku je daný cieľový reťazec a  náhodne vygenerovaná populácia reťazcov. Cieľom bolo pomocou evolučného algoritmu docieliť cieľový reťazec.

Pre bližšie informácie viď. súbor presentation.pdf